我若還不癲 他朝還是會癲

為何不跟他走 等我說分手
會你親朋密友

本身癲撚咗啦石頭鳩

石頭